有冇人知依家點返 觀塘 個邊

有冇手足知依家點返觀塘個邊

你係邊個位置？

落紅磡坐巴士

依家石籬嗰邊 去左frd度避難 無論咩方法都試一試㗎喇

仲有巴士？邊一號？好撚驚佢又rb

確保自己乾淨先

搵間酒店過番晚啦

我真係跪求咁多位前線勇武巴打 可唔可以唔好再做哩樣嘢！

唔好坐巴士 聽人9 up
而家搭咩車都唔安全
靠自己對腳最穩陣

直接係朋友仔到留一晚先啦

9 42 觀塘現家有40-50防暴係翠屏道，大家小心